最左邊係咪爆江 ???

好肥美

屌你老母個記者好撚過癮下